[未有熟肉]戲言系列 斬首循環 藍色學者與戲言跟班 第三話暨集中討論區

製作人員
原作：西尾維新
角色原案：竹
總監督：新房昭之
角色設計、總作畫監督：渡邊明夫
總作畫監督：鈴木博文、岩本里奈
音樂：梶浦由記
動畫製作：SHAFT

公式

PV

billibilli 好似有熟肉

我淨係搵到生肉同PV呀清

Myself 咪有熟肉囉